大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

啱先開錯台，再開過

啲精呀，m巾呀就唔好啦，法證先鋒話會有你啲DNA嘛。衛生啲，都唔好用口水奶郵票啦

指紋呀，手寫字都小心啦，同埋分開幾日，係唔同地方寄，揀啲附近冇乜cam嘅郵筒之類，呢啲唔使教啦。如果你份工本身要寄信，夾埋一齊順手寄，就perfect池了

地址？你老豆搵曬啲仔比你啦

唔痴郵票就咁寄，要呀蛇補郵費又唔同玩法

符紙？屋企人黑白相？個人資料？小動物？金粉？Momo恐怖相？真。丁圖？
我唔知啦，you諗you la

至於鄰居啦喎，就唔好太激了，溫馨提示下咁啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

光復香港 時代革命

當然如果手足們大大隻，都可以選擇接放工黎聊表感謝之情，唔好怕羞

感謝叔叔大力打鳩我！

唔好同我講警例

出嚟隻揪呀！

唔洗出示委任證嫁喎

驚咪唔好出街囉

次次記者會遲到真係basic啦，同埋遲左39分鐘咋

軍政府好耶！

話朱凱迪收恐嚇信喎

寫封情書比佢老婆同女啦

有冇得key人地老公個樣落啲約炮app？

推到一人一信

搞人地啲仔仔女女有冇代價呀

8月4號都有港島西同將軍澳集會呀

人地地址起埋，點解唔好好利用？

冇麻包袋風險咁高，又搞到人，何樂而不為？

金粉好麻煩嫁，一倒瀉就幾日都仲執到

好方法
記得唔貼節票 用回郵地址彈過去

記得唔好貼郵票

幾好有得諗

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

落雨冇野做，寫下信幾好

啱呀幾蚊都唔好蝕，大把信要寄嫁嘛

打電話叫外賣都得嫁

或者寄信去人地老婆仔女啲公司學校咁啦，感謝之情冇人嫌多

人地在明，我地在暗

警黑合作，強暴市民

多啲人寄，手足自然安全

或者議員辦事處呀，地址呀，全部同我寄！！！

唔好嘥左手足拎返黎嘅資料

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻包袋

推

Hi狗察，收到我嘅信未？

對佢地咁好

呀sir支警棍好大揪

感謝之情 溢於言表。支持香港警察

[升級和理非Version] 香城Online 出左離線版，而家單機都玩得啦

打電話叫外賣就唔好啦 外賣仔無辜既

英雄所見略同，唔好浪費其他手足嘅心血

係咪有app定咩整合晒啲地址出嚟？

係呀，叫除暴GO

因為地圖瘋狂俾google ban，手足都係join telegram好啲，有齊最新資訊

好啦，大家都係手足，一人讓一步啦
唔叫外賣，淨係拎佢地身份證借錢，咁樣ok？

推！！！！！！

痕癢粉

有狗宿舍呀喂

感謝黃大仙街坊提供靈感一則

高空擲物呀拿

幻彩詠香江太益你地

一人一信！一人一信！

To警嫂，蕉吾蕉sp牙

Sor，私家雞先啱

派啲momo相比狗仔女好似幾開心

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推

一人一信啊

麵粉啊糖啊都ok架

狗賊叔叔

邊隻狗逐個留言負皮啊

有冇其他休班警文宣？

同埋點解警察犯法要強調休班？我出去發夢個陣係咪休班良好市民？

禍必及妻兒啊

好嬲啊，你班狗毫無人性啊

好驚有人寫信寫人哋小朋友名

你老豆完全唔愛你啊小朋友，希望你地大個之後要幫老共含撚

幫推